["at", "og", "i", "det", "er", "for", "af", "til", "en", "de", "den", "jeg", "der", "vi", "som", "p\u00e5", "med", "om", "ikke", "har", "vil", "et", "skal", "hr", "kan", "dette", "ogs\u00e5", "men", "denne", "fra", "v\u00e6re", "sig", "man", "ved", "s\u00e5", "vores", "meget", "over", "alle", "disse", "gerne", "eu", "hvis", "os", "deres", "m\u00e5", "dem", "eller", "hvor", "fru", "her", "hvad", "n\u00e5r", "mig", "var", "mere", "nu", "nogle", "efter", "mener", "r\u00e5det", "g\u00f8re", "sige", "kun", "min", "under", "b\u00f8r", "\u00e5r", "mange", "inden", "ud", "kunne", "blev", "ville", "andre", "nye", "dag", "have", "noget", "union", "blive", "\n", "f\u00e5", "s", "to", "lande", ".\n", "v\u00e6ret", "punkt", "end", "endnu", "fordi", "helt", "da", "mod", "selv", "m\u00e5de", "g\u00e5r", "alt", "store", "gang", "sin", "andet", "s\u00e5dan", "op", "uden", "tage", "st\u00e5r", "g\u00f8r", "anden", "han", "ind", "ang\u00e5r", "klart", "give", "stor", "dog", "is\u00e6r", "godt", "tale", "samme", "del", "m\u00e5l", "grund", "blot", "se", "side", "f\u00f8rst", "nogen", "tror", "f\u00e5r", "hele", "h\u00e5ber", "mine", "sikre", "giver", "netop", "lige", "f", "flere", "eks", "komme", "mit", "ingen", "ser", "bedre", "frem", "rolle", "brug", "siden", "jo", "tid", "skabe", "\u00e6rede", "havde", "gjort", "tager", "k\u00e6re", "n\u00e6ste", "sagt", "hans", "igen", "sted", "imod", "land", "ny", "g\u00e5", "taler", "grad", "samt", "indre", "takke", "a", "sagde", "b\u00e5de", "m\u00e5ske", "siger", "debat", "tre", "alts\u00e5", "ret", "langt", "nok", "r\u00e6kke", "altid", "tak", "sine", "god", "visse", "klar", "lad", "givet", "taget", "ord", "sker", "damer", "f\u00f8r", "ting", "dens", "ofte", "lidt", "kort", "hvert", "set", "behov", "gode", "finde", "sag", "synes", "svar", "euro", "emne", "idet", "form", "enig", "hos", "mest", "dets", "m\u00f8de", "sit", "haft", "rette", "\u00e9n", "vegne", "f\u00f8lge", "vand", "tvivl", "hj\u00e6lp", "krav", "plan", "viser", "s\u00f8rge", "vist", "sm\u00e5", "ene", "burde", "hver", "h\u00f8j", "fald", "vis", "f\u00f8re", "emner", "gange", "trods", "fn", "stort", "fuldt", "fire", "enige", "udg\u00f8r", "lade", "opn\u00e5", "kina", "prodi", "n\u00e6vne", "n\u00e5", "\u00f8nske", "f\u00f8rer", "l\u00e6nge", "ja", "ske", "folk", "tiden", "h\u00f8rer", "sidst", "hun", "fem", "vidt", "tages", "s\u00e6tte", "n\u00e6vnt", "fast", "usa", "kl", "bare", "penge", "f\u00e5et", "ham", "stand", "avs", "minde", "n\u00f8dt", "nr", "alene", "st\u00e5", "dele", "g\u00f8res", "vilje", "sagen", "vise", "bl", "r\u00e5d", "h\u00f8rt", "mens", "hvem", "rent", "uge", "sket", "stede", "holde", "urban", "life", "biler", "vide", "s\u00e5vel", "beder", "kraft", "undg\u00e5", "v\u00e6gt", "\u00e6ndre", "klare", "m\u00f8det", "l\u00f8se", "begge", "egen", "parti", "bede", "par", "valg", "heraf", "lang", "equal", "l\u00f8bet", "vej", "milj\u00f8", "egne", "van", "dels", "nyt", "nylig", "talt", "sager", "stemt", "tekst", "desto", "glad", "yde", "\u00f8get", "al", "ordet", "\u00e9t", "lille", "antal", "h\u00f8jde", "d\u00e9r", "talte", "\u00f8ge", "selve", "fare", "agter"]