["a", "de", "que", "o", "e", "da", "do", "em", "se", "\u00e9", "n\u00e3o", "os", "uma", "um", "para", "no", "as", "com", "dos", "por", "na", "\u00e0", "ao", "das", "como", "mais", "nos", "mas", "ser", "sobre", "esta", "este", "uni\u00e3o", "muito", "s\u00e3o", "me", "pelo", "foi", "isso", "j\u00e1", "sua", "ou", "aos", "tem", "h\u00e1", "pela", "todos", "est\u00e1", "entre", "\u00e0s", "ainda", "ter", "neste", "forma", "seu", "temos", "facto", "fazer", "parte", "lugar", "essa", "pode", "bem", "mesmo", "seja", "nas", "esse", "\n", "dizer", "deve", "ser\u00e1", "nossa", "aqui", "assim", "isto", "s\u00f3", "hoje", "ponto", "n\u00f3s", "vez", "grupo", "trata", ".\n", "nosso", "meu", "sem", "n\u00edvel", "anos", "agora", "deste", "caso", "tal", "penso", "desta", "eu", "pois", "minha", "foram", "pa\u00eds", "lhe", "at\u00e9", "nesta", "suas", "maior", "qual", "seus", "todas", "t\u00eam", "ue", "comum", "dar", "vista", "tempo", "apoio", "est\u00e3o", "modo", "al\u00e9m", "ano", "dia", "ordem", "estou", "novo", "estes", "fim", "base", "pelos", "disso", "estas", "num", "numa", "devem", "papel", "cada", "outro", "\u00e1gua", "seria", "nem", "antes", "menos", "lado", "poder", "tudo", "ver", "quero", "pouco", "nova", "conta", "por\u00e9m", "raz\u00e3o", "lo", "vai", "quais", "dois", "geral", "caros", "tanto", "desde", "favor", "sejam", "nesse", "toda", "quer", "todo", "estar", "onde", "sido", "duas", "\u00ba", "ter\u00e1", "ajuda", "t\u00e3o", "mundo", "claro", "esses", "quem", "vezes", "tipo", "podem", "diz", "n\u00ba", "ac\u00e7\u00e3o", "tenha", "tendo", "saber", "ir\u00e1", "tr\u00eas", "paz", "faz", "essas", "ali\u00e1s", "posso", "creio", "for", "possa", "nada", "falar", "tenho", "nome", "prazo", "criar", "era", "lhes", "vamos", "tomar", "sim", "desse", "homem", "disse", "pelas", "causa", "mesma", "novas", "longo", "h", "ap\u00f3s", "ela", "bom", "vida", "falta", "fundo", "novos", "zonas", "ent\u00e3o", "sa\u00fade", "haver", "pesca", "carta", "meses", "texto", "ideia", "face", "boa", "meios", "plano", "ser\u00e3o", "meio", "tema", "dessa", "nessa", "outra", "passo", "final", "cinco", "ele", "casos", "dado", "algo", "meus", "coisa", "fez", "china", "feito", "\u00fanico", "sob", "certo", "\u00e1rea", "sou", "v\u00e3o", "prodi", "euros", "risco", "somos", "si", "p\u00f4r", "devo", "da\u00ed", "fora", "clara", "nunca", "sendo", "julgo", "livro", "grave", "algum", "total", "\u00e1guas", "eles", "fase", "dados", "sei", "dias", "\u00e1", "segue", "houve", "\u00fanica", "\u00eaxito", "forte", "certa", "cig", "mim", "quase", "\u00e1reas", "levar", "ora", "feira", "civil", "penal", "voto", "breve", "la", "vigor", "seio", "a\u00ed", "vou", "rural", "luta", "m\u00e9dio", "feita", "via", "ontem", "pe\u00e7o", "sabe", "livre", "data", "teve", "tinha", "local", "temas", "taxa", "acp", "haja", "logo", "dito", "cerca", "torna", "deu", "vindo", "terem", "obter", "pedir", "uso", "dever", "seis", "urban", "ir\u00e3o", "tarde", "ouvir", "sul", "visa", "co", "van", "norte", "visto", "elas", "faz\u00ea", "fosse", "s\u00e9rie", "valor", "life", "cuja"]